[入link幫手推] 全民盡快鎖返張sim card

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

啱先叫中學miss鎖sim card，佢搞掂之後cap圖問我

「點解唔教埋android點整」

Setting大致一樣，但上年紀嘅會比較論盡，記住教返身邊嘅人鎖sim

Pin code喺上面post有齊

推

Tui

P牌推唔到大家鎖呀